% Created 2022-11-30 mer. 17:25
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[landscape]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[a4paper, vmargin=1.5cm, hmargin=2.5cm]{geometry}
\input{/mnt/489154130EF35CE8/Nextcloud/cours/preambules/preambule_orgmode.tex}
\date{}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.2 (Org mode 9.5.5)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}


\section{1G : \ldots{}}
\label{sec:org2fbf893}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\section{2G : \ldots{}}
\label{sec:org7e3c442}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\section{3G : \ldots{}}
\label{sec:org47f1426}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\section{4G : \ldots{}}
\label{sec:org86a15ce}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\section{5G : \ldots{}}
\label{sec:orgbcc3be5}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\section{1D : \ldots{}}
\label{sec:org940818d}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\section{2D : \ldots{}}
\label{sec:org1c36411}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\section{3D : \ldots{}}
\label{sec:org61eb055}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\section{4D : \ldots{}}
\label{sec:org374dfa2}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\section{5D : \ldots{}}
\label{sec:orgb1050de}
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{7cm}|p{9cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{5cm}|}
\hline
\textbf{Capacité} & \textbf{Observables} & \textbf{Pts} & \textbf{Sur} & \textbf{Remarques}\\
\hline
\hline
 & - Solution titrée dans l'erlenmeyer et titrante dans la burette &  &  & \\
REA & - Choix de la pipette jaugée correct &  &  & \\
 & - Pipette à une main et main gauche sur le bécher &  & 9 & \\
Mettre en œuvre un & - 0 Réglé sur la burette et absence de bulle &  &  & \\
titrage colorimétrique & - Agitation magnétique &  &  & \\
\hline
REA - Organiser son poste de travail & Zone de manipulation pas encombrée, paillasse propre en repartant &  & 1 & \\
\hline
VAL - Exploiter des résultats expérimentaux & Déterminer la concentration en permanganate &  & 2 & \\
\hline
 & - Détermination de la  concentration apportée &  &  & \\
ANA - Proposer une & - Détermination de la concentration en masse &  & 4 & \\
méthode de résolution & - Détermination de la masse pesée &  &  & \\
\hline
REA - Réaliser des & Calculs corrects &  & 2 & \\
calculs littéraux et numériques &  &  &  & \\
\hline
COM - présenter une démarche & Soin, rédaction des calculs, &  & 2 & \\
\hline
\hline
 & TOTAL &  & 20 & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}